覺唔覺去港鐵特惠站嘟2蚊特惠搭地鐵嘅人好寒酸？

2蚊都貪

On99

你？

你條仆街

經過拍一拍有咩問題?

都係嘅

個次我個friend要搭地鐵去停車場拎架車

搭地鐵個時好尷尬

見到佢用2蚊凸胃

慳返果兩蚊射落海都唔益港鐵

我直接用老人兩蚊都得呀你吹咩，
你咪繼續肥港鐵